# Хакатон digitalsuperhero.ru

Ключевые функции маркетплейса:
- Возможность регистрации на маркетплейсе в качестве заказчика/подрядчика
- Публикация запросов от Сетевой компании на выполнение работ на маркетплейсе
- Организация рубрики вопрос-ответ по заявленным запросам (для общения и уточнения списка работ по текущему запросу)
- Возможность подачи коммерческого предложения со стороны подрядчика на запросы для заказчиков
- Публикация победителя на маркетплейсе, после выбора подрядчика заказчиком
- Возможность заполнения отзывов со стороны заказчиков (только после выполнения работ)
- Рейтинг подрядчиков на основании участия и качества выполнения работ


Работать это должно так:
- Физические и юридические лица (заказчики) регистрируются на площадке и публикуют заявки на оказание услуг
- Подрядчики также регистрируются на площадке и дают свои предложения на опубликованные заявки
- Сетевая Компания передает подрядчикам имеющиеся заявки на исполнение технических условий
- Заказчик выбирает подрядчика и заключает с ним договор на оказание услуг

==============================================

Структура проекта:
- Модуль web - сервисы
- Модуль core - контроллеры и веб-интерфейс



==============================================

Api: Swagger - http://localhost:8080/swagger-ui.html